Twins化身光之美少女 以7位數字任香港區代言人(圖)

日本某著名動畫製作公司製作的超人氣動畫《光之美少女》(Pretty Cure)，將於7月16日(星期日)在翡翠台隆重播映。為隆重其事，該公司及日本著名玩具商特別邀請偶像組合Twins主唱主題曲《光之美少女跳躍登場》並成為其代言人。阿Sa代表美墨莎莎--黑天使十四歲的初中生，性格開朗、剛強、極富正義感。阿嬌則代表雪城乃香--雪天使同是十四歲的初中生，乃香的性格卻是截然不同。表面性格穩重，成績相當優秀，相當博學，被稱為學識女王並常埋首在各種實驗。

此次Twins以7位數字任香港區代言人，酬勞當然相當滿意，此外拍攝全新MV也花費不少，動用了六位數字製作佈景外，還需要製作大量後期電腦特技效果，可以說是不惜功本。

發覺想當年twins真係好吸金,
如果無黑鮑事件的話, 而家嘅twins可以走到去幾遠?

第一輯Pretty cure 真係無敵，仲要搵埋Twins 係絕配

顏色好似調轉左

比你講左先

最好睇都係初代同Yes
利申巴

明眼人

冇黑鮑事件都應該喺中港台繼續超紅
雖然依家人氣喺中港台都唔差
但香港嘅fans流失比較多

2005年打後香港樂壇興起創作歌手
佢地呢啲偶像派喺香港樂壇都係慢慢沒落
加上twins又冇轉型嘅本錢

依家都係靠集體回憶開演唱會食老本咋
新歌又吸引唔到新fans
新一代要睇靚仔靚女偶像都睇支那泡菜啦

其實都cos得幾似嘅

亮晶晶波導迴旋轉

睇錯twice